屌你老母,支共賤畜點解連响茶樓飲茶都要嘈到拆天咁!

仆你臭街支那賤種落到嚟香港成日搞破壞,最鐘意破壞香港既寧靜環境...或者無必要時制造燥音
成撚日大大聲講啲難聽到爆鄉下話

我試過隔住佢地果枱成兩張枱距離...都俾佢地啲燥音搞到唔想飲落去...根本果日間茶樓唔算多人,佢果枱係牆邊位置...無人嘈到佢地傾計,個支那婆出聲勁過啲喇叭!連點心呀姐講嘢我都聽唔清楚,差啲想一個茶壺飛埋去個枱度...不過屋企人响度,唯有忍啦!

唯有忍啦
係咁你上黎連登嘈乜撚？

窮L去屋邨酒樓飲就係撞到呢d人。無計

if you could not beat them,
join them!

你今日先知中囯國人係咁咩？